公務員在職嘅時候排到公屋超入息點算好

係咁嘅，我就入職前自己一個排緊公屋，但係入職差唔多兩年，月入27K，上個月有信黎叫我去見房署主任，應該要做多次資產審查再派屋，依家呢個情況點算，仲可唔可以攞到公屋？？

照見主任

入職差唔多兩年

宣誓？

唔得

白卡

同佢講大家同一個老細 將就下幫幫手

不嬲排公屋就到審查之前都會叫老細出少D糧架喇
轉做津貼/CALIM錢咪得

公務員排公屋好似唔計入息